唔想再夢見你

好辛苦，次次都係嚇醒
心跳快到好似就死
我想自己一個開開心心
係條街見到個好似你既人我都好驚
好似又會比人傷害咁
你可以又溝新女晚晚同人傾電話
我唔得啊我唔係你
放過我，我真係一秒都唔想再諗起你

巴打咩事阿 你想既可以傾下 tg:

這是你自己